====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: avec Éric Berlin (cabinet Empreinte associé à Gilles Clément) nous entreprenons une deuxième tranche d ' aménagement du parc Matisse : accroissement des plantations , création de cheminements vers le boulevard Carnot et le Vieux Lille .
Entity Name (Type) :: Vieux Lille (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Éric Berlin (PER)
Gilles Clément (PER)
parc Matisse (LOC)
boulevard Carnot (LOC)
Vieux Lille (LOC)
Total entitiy counts: 5

